Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (10)

播完明禎唔知下星期六播咩呢

其實呢套係戲同歌一樣高汁

又古仔

殺破狼貪狼

下次有陳漢娜

26/09/2020 殺破狼 貪狼

下套爛爛地

陳漢娜手足

我都想養殭屍

肯播逆權司機未 屌你老母

古老闆拎獎

Double S 定 Isabella

養Juno嗰套嗰啲？

Bj呢套野賣得都偷笑 仲話2

又古天樂林家棟

有冇人答到cut咗咩

邊度高汁

巴打身體差唔好搞咁多嘢 我幫你頂

6℃呢類應該養唔起

我 dix

全尼同kathy仔

幾時播返東京家族

直接pin你呢個

Kathy仔世界第一

LM

想食 dixon 隔離啲嘢食

轉台睇新聞

請繼續關注12港人

我有份喺post屌播日本片悶，唔夠合家歡
sor 巴打

估唔到百佳都做呢D...

估唔到原來有咁嘅廣告節目.......

呢個真

陣仔學隔離台廣告都可以開po啊嘛

仲要補成半個鐘咁嘅植入式廣告

KATHY仔好柒

隔離台咩廣告

時限熱賣有 post 㗎
不過廢事啦

冇睇稿咩

見到kahty仔咁開心，我都好開心，呢個係咪愛丫

尷尬

想食 dixon

呢套其實好感人 不過係"悶"(節奏慢)既

有 kathy + 我 dix 喎

迫迫shop
佢哋仲癲 一個鐘廣告

其實係咪真係抵

我都想睇

岩岩開始 VIU 都有咁耐

灌醉 Kathy 仔 ...

有冇即時CAP圖巴CAP返啱啱柚子豬KATHY仔狂笑

Dixon : 我單身㗎

等我嚟

牛柳骨嗰個柚子豬好似幾抵

好想食蜜瓜 .........

收皮啦 賤男

日本片係咁，喺戲院睇ok
但電腦睇又要去廣告就拖得特別長，又打斷晒節奏

屌你 babyjohn

kathy

食屎啦你
babyjohn 專一靚仔

我印象中最耐都係九個字 真係唔知

但要買4個先包送

得廿個

成日覺得睇live買嘢
係師奶先會做

Dix略顯老態

600先包運費

3樣野又ok

講到咁耐真係幾叻

如果以強尼咁識講
其實都睇得幾開心 我老母都睇到好開心

想畀 dixon 壁咚呀屌

垃圾咖啡機

垃圾百佳要我 dix 我 kath 我強 介紹 starbucks

都係比D為左飲杯咖啡既人飲

我老母屋企有一部
用咗幾次就唔見咗

用返VIU TV 賣廣告係順眼d，不過我係唔會買的

呢隻唔係美心架

呢D starbucks野應該唔關美心事

Kathy仔啲反應好q

算你啦百佳

但我都唔會買

都係 因為強尼先第一次睇呢啲節目

上次CCTVB果個好似係合作/外判出去既部門黎

OEM啫

笑死 我老母嘟code準備買

starbucks本身就唔係美心，係咪黄到on9左

我見到 dixon 唔使撳掣都自動出水呀

諗住買咩

我夠知啦
好熟 starbucks 咩

屌 雖然部咖啡機廢廢地 但真係抵過平時好多

強尼入左9UP MODE咁

佢比蜜瓜同扒吸引左
笑死 依家叫我幫手買

送爐個個真係超抵！仲有kathy仔推介

屌好撚吸引

如果送埋 kathy/dixon 畀我 仲抵

強尼: $3908
的神: 合理 ....

我都賣 $3908 㗎
dixon 會唔會考慮下我

買nespresso好過

屌好撚吸引呀

dixon

部水機又幾好

其實係睇強尼

Kathy仔，我可以煮kiki麵比你

哩隻水機$800

賣呢d好睇好多 仲要搵岩主持
之前搵d7賣d濕9保建產品真係逼我睇返tvb

原價3900水機
屌你好過去搶

笑咗

個蜜瓜另計運費

我 dix 好呀

係 因為幾好笑
同埋呢啲日常用品
c9最鐘意

買撚完咪後悔到而家囉

仲平過viu $168

買夠幾個先送

Kathy 仔呢個樣好正

貴咗嗰舊幾水當運費啦

搵強尼做呢啲節目真係啱晒

佢個隻咩輕觸式真係多9如,實好易壞

你寫

包裝都有分高唔高級

屌我老母喺房睇緊 bigdickshop
勁撚嘈

屌你拎住包野話個包裝好高級

都話呢個 page 唔係我開

呢類型既機唔洗買最勁

強尼好撚正 ...

呢D真係生活上多機會用到嘛

沖出嚟完全冇分別

台酒呢個勁好食

屌 abouthai 可摸耳上 viu 賣廣告
我一定會好專心睇

kathy 唔好食咩

重點有世一陪住買嘢食喎

點都好食過賤男

係 同埋其實好易壞 你又唔會成日沖 買部佢地呢部玩下夠哂

佢都 31 喇

kathy俾我食，陣仔你食陣安立

又鬧我 dix

好

個麵咁撚乾

我日日沖nespresso 用咗一年暫時仲正常

強尼carry成個節目

拌麵嘛

今晚有陣仔你又唔睇

有嘅同佢爆買

幾時

台灣啲大乾麵係咁上下

搵埋我 brain 我 dix 做主持

做完大空翼就做陣仔

呢D明星出既麵好撚貴

好夜呀

你用邊部 佢都好多款

晚吹 - 時限熱賣

為咗陣仔你都唔捱多半個鐘

清清地食面配鮑魚啦

Kiki 幾好食
大師兄果隻未試過想試好耐
喺台灣見到佢啲鋪好多人等

笑到仆街
下星期仲有無佢地？

有其他嘢做

睇緊ViuTV6 侵．逆轉勝

我一部Essenza Mini 一部Essenza Plus

打丁？

祖：(落廿塊芝士) 清清哋！

佢個網虧虧地 係咁撳加入都冇反應

其實佢地隻隻出都好好食 唔想做衰自己個名
但同時佢地名人出既真係貴

阿一藍定冇色先

一陣睇完套廣告就要打喇

想畀 dixon 食

完了

一半係384啵

係冰箱打

對住條賤男打
你改名啦
捱夜睇賤男都唔睇Brian

老母想買個福袋了

搵 viu 藝人做主持真係好好

強尼好有寶藥黨 feel ....

老母買百佳

咁計法又係抵嘅

買完唔仆街

擺明9up
但又講到好吸引

好似話全自動既系列出事多
Essenza半自動

買 donki 開心啲

呢集時間過得好快

kathy仔個動作丫

你中計了

唔就腳呀

頭先老點條女聞柚子豬，條女大嗌好香柚子味，俾人fake左上太空先好笑

係
有 dixon 過得特別快

第一次覺得哩D直播好睇

因為有我 dix

中左全尼計

另外叮奶算 唔想洗多樣配件

個原價有d誇張

有世一都係，仲要加全尼，全程無冷場

賤男

頂 hold到個蜜瓜賣晒

以後啲直播搵佢哋就夠喇
唔好再搵啲濕鳩 KOL 上嚟

條女好似想見你個女主

下個星期開post la
你地推左好多頁

屌你又鬧我 dix

下星期未必係佢哋

之前有人開過 但冇人理佢

下星期冇啦
做靈異街

應該係貴過kol，仲有傳說級小精靈6℃未出場，真係不得了

我係嚟代替胡cfu巴打的

成功買左700
老母仲話下個星期有冇

屌原來真係有人會買

買咗咩

代表誠哥多謝你幫襯

本身想買埋蜜瓜添
比佢hold到賣哂

佢前面嗰啲咩扒同蜜瓜賣哂啦
老母話麵同鮑魚照掃

送爐個個係咪都無埋？

做咩 viu 呢排咁多鬼節目

冇嘅話我要 dixon 都得㗎

嚇到你賴屎

鮑魚仲有？

早幾個星期賣德國寶好吸引

冇啦 我10幾分鐘前想買都冇

有已買

咁快
有冇買埋柚子豬

便秘救星

德國寶垃圾黎 唔好中伏

我都想啊
佢應該係順着電視個節奏一個一個出
我係到佢講咖啡機嗰陣我先幫老母買
所以前面嗰啲已經俾人買晒啦 之後講kiki 同飽魚先可以同步買 買到都算好彩

係咪依家咩都沽清

仲有水機 咖啡機

即係咩都冇了

老母仲話下星期要坐定定
但係下星期好似冇

auntie 好可愛

冇啦 下星期播鬼

我笑佢咩事
佢話真係好抵喎 個蜜瓜仲要日本野 一定好甜

lm等奶醬絲匯報好唔好食

係咪之後都唔會有廣告

冇啦 都買唔到蜜瓜
去幫襯黃店好過

想知個扒好唔好食

我都想知
好想買嗰個柚子豬

個麵好唔好食

Kiki真係唔太期待
反而另外一隻之前聽人講好好食
仲有送個隻花雕星期一就送貨

花雕好食

送一碗喳
花雕雞就試過 呢隻真係未

屍殺九龍半島

個鮑魚都想知幾大
嚟到貨影嚟睇下得唔得

好
播空肚個陣放上黎

好
成個po得你買咗

個日記得就提我 我怕唔記得
可能其他靜雞雞買咗唔出聲

【今晚8:30有《週六好戲勢: 殺破狼•貪狼》】
古天樂 Louis Koo 挑戰動作武打！洪金寶動作指導！
林家棟出手增加戲味！張晉交足動作後應！
咁多必睇位，真係要落足眼力！👀

Hanna Chan 陳漢娜 #張晉 #林家棟
#週六好戲勢殺破狼貪狼 #週六好戲勢 #殺破狼貪狼
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

值唔值得睇

呢套幾好睇 之前係netflix睇過 值得j多次

開波

唔好拍我video啦

古仔做武打片

陳漢娜

咁快咁大個

我老豆話成日都有古天樂

有咗bb

波仔凸凸

冇左屌鳩條仔個幕既？

sapporo

jenny係乜水做？

泰國一定有盧惠光

Cut埋

掃毒

玩野呀 大哥

痴撚線，咁樣cut角色性格都冇撚埋

電視台播戲就係咁on9

睇過 但唔記得咗講啲乜

原來cut咗 唔通咁撚奇怪

今晚喺出邊冇得睇 你哋慢慢傾

黑警個女俾mk仔中出

張晉

sam
下星期做如如寶

咩超能力

仲咩捉左佢個女？？

其實係咪靈異片來

有張晉咩

成套講泰文？

好似係器官販賣團隊收錢做野，救邊個就唔講啦

冇張晉喎

武打片

個女最後死左？

吳樾當張晉

紫河車？

原來被捐贈器官

呢套古天樂做得幾好嘅

係咪唱衰泰國
同支那一樣擄人活摘器官

頭先差館個泰國差佬識古天樂架咩？

我去過秦國都好似冇咁舊

唔識，你當佢有spider sense，sense d黑警

人地去舊區拍 你去旅遊區玩

情節好緊張

呢幾下幾癲

裙底？

偷拍🤪🤪

Central world 好正 一日都行唔晒 冷氣又涼

戲名好似同內容無乜關係

做黑警吖嗱
水炮車又早死
個女又俾mk仔中出
去泰國又俾人影裙底
遲下仲俾人隊冧埋
做黑警吖

而家無咗

個戲名本身都唔知點解
殺破狼係咪sapporo札幌個音譯？

呢套係唔係同 殺破狼 無關係 ？

叫黑警死全家 冇女送終 貼切d

黑警越境濫用私刑

係

應該叫 泰國尋女記或尋泰記 好啲

淨係醒起殺破狼代表七殺破軍貪狼

黑警係會帶黎厄運

係咪搵器官救果個總理啊

做乜要毁壞食物？

叫G

隻雞叫咩名

yes

殺破狼原意係講咩

個女死左
Tony渣都...

好耐冇去gogobar

黑警死全家

古仔啲英文

cup koon cup

咁都唔炒車

同老婆講廣東話

女人揸車

個老婆炒左

玩liza magic玩到炒車

癡襯黑警都不得好死

有冇開估

m字頭有得賣

女人唔好揸車
黑警要死全家
依套戲應驗哂連登定論

林家棟啲泰文係咪配音嚟？？

隻G慘

一鎚中落去

死黑警屌霸王雞

玩尿

仲要玩到佢殘哂 下手冇得玩

個背幾白滑

盧惠光咁撚變態 好玩唔玩玩尿

隻雞叫咩名
好似幾正

搵食行遠啲

蔡潔好正

幾正

泰國咁多人識廣東話

蔡潔

佢有咩角色係正常

掉佢落去啦

古仔個眼神

摟屌裙

盧惠光點會唔夠古天樂打

打撚死個死黑警

摟屌裙淫到

蔡潔原來以前咁淫

托尼喳有無打鬥場面

比掌門人屌過

Tony jaa

拳王係咪要出手啦

要出手了

成套野打得最好睇係呢到
tony jaa

tony jaa

真渣哥

On9

打啦，拳王，開乜嘢槍丫

自己本身有槍，但一開始執人枝槍嚟用

咁似打機

二打六都識功夫咁

final boss比拳王捱住黎打

D打鬥唔合乎人體工學

個mk都好似好好抽咁 唔係打爛仔架

佢把槍少彈啲

中拳都唔痛

咪係，太唔合乎現實。但當功夫片又幾好睇既

藍c來

嘩屌

我覺得用人地枝槍，有乜事可以唔認

渣袋

白警

好慘

毒到

食tony渣咁多嘢都唔訓低

吓

tony

空中轉彎係咩玩法

渣會死

跌死都要型過人

渣露死左？

死黑警

原來晨早立咗flag

今晚8:30有《週六好戲勢: 殺破狼•貪狼》】
古天樂 Louis Koo 挑戰動作武打！洪金寶動作指導！
林家棟出手增加戲味！張晉交足動作後應！
咁多必睇位，真係要落足眼力！👀

Hanna Chan 陳漢娜 #張晉 #林家棟
#週六好戲勢殺破狼貪狼 #週六好戲勢 #殺破狼貪狼
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣

之前冇睇過以為有
Viutv呃我

搞咁多嘢仲以為冇事

張晉係咪呢集？

條女條腿

佢唔係主角咩，點解會

唔係

打撚死條黑警佢啦

拎住塊鏡想點，滑翔落地？

咁多下都唔中

漢娜

G要自已搵車返屋企？

on9咁都唔理

點解林家棟成人都要做衰人
搵食姐 犯法呀

hannah條腿啲定蔡潔條腿正啲

腳

我要晒

唔走就無事，仲可以happy end

本身唔走個女有救

古仔點會估到

cls劇情

我屌 咁近都唔中

永遠唔中槍

笑到震曬

天意呢d位睇到好灰

主角光環

拍戲姐

中槍就接唔到落去

小朋友才選擇

蔡潔個look夠淫

黑警 死全家

tony打一場就死

跌緊落去梗係搵嘢捉住㗎啦
嗰隻衛星鑊邊度夠力

如果hanna都咁著

點搵 都無綫索

條友鎖血 玩晒

一早用find my iphone 就唔洗搞咁多野

呢套係戰狼做男主

白警就死

黑警就唔死

隻雞好靚

咁又唔得
同佢唔襯

雖遠必誅

陳友diedie

屌

早排眼鏡娘個look都唔錯
不過套戲喺匪台做

個鬼佬真人係打拳的？

重播？

成日凝住個泰妹係男人

桑兒

Chris是出色的武術家。自1994年加入美國海軍陸戰隊，服役9年期間，曾多次參與軍事行動，作戰經驗豐富。本是拳擊手、希臘羅馬摔跤手、簽約角鬥士的Chris，後來更師承詠春大師鄭傳勳及葉問師父徒孫梁挺，精通應用格鬥，眾多藝人更向他拜師學藝。近年，他在多部電影擔任動作指導同時參與演出，其作品包括《殺破狼•貪狼》、《葉問4》、《低壓槽》、《卧底巨星》等。

打毒針

55 但又幾正

睇咗維基劇透,知道咗個結局之後已經唔想睇

sam sam
但佢大左肚 應該冇J

桑兒正d定G正d

初初以為呢個係連凱

拍戲大肚唔代表佢真人係女

連凱個樣奸D

幾型但好似矮咁

局長都係黑警

專向遊客落手，咁仲有人去泰國既？

冇黑警係無辜

蛋餅強

唱衰泰國
泰國當年有冇反檯？

套戲幫秦國倒米咁
整到我唔想再去

女婿都好慘

東南亞治安肯定惡劣，但使費平嘛
旅遊又唔係定居

殺破狼 2 之後成日做中器集團

個故仔好撚灰

含家剷

泰國本身就係咁黑暗咁落後

林敏聰

龜頭bob+黑警family 下星期唔洗睇

如珠如寶 好似幾好笑

本身古佬係咩職業，咁好打嘅

呢幾個守門口咁廢

古天樂個設定好似大叔既元斌，好好打

香港差佬

大量護旗演員加黑警全家
仲有🐢頭bob

黑警

rpg係咁上下啦

打機咁款

圓月彎刀

古仔咁撚勁

頭先古仔個背影係替生來

勁撚好揪

人中之龍咁

john wick級數

Sleeping Dogs咁

黑警用刀都咁勁

屌⋯⋯打打下變左國術功夫片 刀術

做咩冇字幕

21世紀特種部隊精英

打機都會轉下武器用

玩刀 項少龍上身

好似

好型

死黑警咁撚厚血

屌⋯⋯ I want to play a game

好撚痛啊屌

古仔

好撚痛

秦國都好多黑警

白警無雙

雙刀

雙刀火雞

死黑警係香港打細佬就叻

點解同佢鬥力，俾佢拖應該會輕傷少少

真係劈友，其實旋轉動作好多餘

槍都唔用

鬼佬跳出嚟個下
打機咩

無子彈啦

tg

用刀冇用拳頭果種拳拳到肉好睇，下下斬到勁核突

瞓嚟地都射

真實都見慣晒 一啲特別都冇

死黑警見人就射

大屠殺

自己女婿都殺

啲黑社會都冇咁狼

根本就係想滅口

屌後面啲劇情鳩鳩地

打得最激個幾下又死直播

仆街死黑警

今集完全比權貴食住，主角光環都無用，好寫實

好想同李沁瘋狂做愛

阿女死左

林家棟係咪冇講過廣東話？

叫香港三萬精兵過泰國幫拖啦

套片好黑暗

一大堆黑警，好人又要死或打到殘哂

整極都唔死 無限血

古仔要爆啦

古仔呢part演得幾好

屌，真係死左

一個好爸爸

真係死咁

古仔係咪呢套拎影帝？

變身做拉打未？

過去射胡椒彈 泰仔表示胡椒拎黎炒蝦

死完老婆又死女

yup

排隊夠鐘拎

比番個賢人啦

叮返熱佢

都話黑警死全家㗎啦

Cls劇情

獨遊撚小心

好慘..

鋸死佢啦

出面條友打極都未死

睇完覺得之前太大膽好彩

報仇

Jimmy仔

he can do this all day

痴撚線劇情

局長先係final boss??

又剪咗

古仔傷左腳點打final boss

做乜要親自郁手？

局者依家先想做好人?

好似剪左d
原本係咬甩耳仔

講完更加快d殺
全部都係黑警

好似係

一個國家男人要走去做女人 都知咩料

CLS 咁快捉咗泰妹

太古 陳真

自己個女都唔放過

口德 -50

唔是林家棟做？

套嘢本身話想係韓國拍
所以應該話人本身就咁黑暗

泰國一向危險，好耐以前都有外國電視劇講泰國拐走未成年少女打毒針迫佢地做鄒妓

泰國岩feel 啲

泰妹邊個捉架，唔係佢老豆掛

即係做咗個女威脅佢？

林家棟啦⋯⋯ 唔捉又點迫到局長行動

遊客區應該ok

做戲啫，無乜聽過香港人泰國失蹤。不過落降頭就聽唔少

韓國都好黑暗

“如果你俾控制 眨一下眼”

Jay Fung

但真係冇乜聽過香港人出事

把聲係好 J 嘅

其實周街擄人活摘器官
佢點知啲器官啱用？

驗完岩就用 唔岩就賣

個白警咁快補返8成hp

隻腳咁快無事

支那最啱
黑市器官規範化，由政府規管

唔擄邊有得驗

成班冚家剷開party

要咗人先算喇
賣唔到器官未賣其他嘢囉

根性

隻腳冇事喇？

上年自己去吉隆坡
仲坐lyft周圍去飲野
D地方我完全唔識

支那個市長應該一早雙規咗

小事黎啫

人地個女俾人挖心
你班仆街就咁開心

咁易入到去？完全冇守衛？

挖返個女個心出黎啦

門都冇鎖

去隊冧個市長？

無

套野係咪炒Rambo 5

攬住錫啖好冇？

呢幕好gay

Angel heart

市長屋企咁open

🤣🤣🤣🤣🤣🤣 嘉欣

咁都唔殺？

林家棟依個角色就係香港啲鳩官

林家棟個角色係咩嘢泰人定港人？

黑警口吻

同比卡超講野一9樣

咁巴閉味自己損囉

一槍打爆個心啦

關我撚事，還返個心出來

咁啱係嗰到

哇

射得好 ！！！！

嚇醒左

市長醒哂 好返了

佢要個後生啲嘅心
咁可以頂耐啲

出賣香港人嘅香港人

殺埋個仆街巿長先啦

馬英九咁樣

咁都唔殺

完全聽唔明佢d泰文

幾高質呢套

咁都唔殺市長

係市長屋企殺完人冇事走甩埋？

放過個市長

我聽到喎 幾好聽

佢係咪本身識講？定係配音黎

左膠

自殺

睇到成腦問號

條女呢段講得幾好，個世界係咁

市長贏晒

唔想殺個女

點解咁on9唔殺市長反而自殺

屌，點解丫古哥

死全家

呀女個心係廢老到呀嘛

仲要無啦啦自殺

個警驚長呢

市長做咗最大贏家

佢殺巿長，可能救唔到白警老婆

市長或成最大贏家

佢生存黎冇意義

結尾好差

已成

白警到頭來要多謝古仔

香港警察死全家

古仔唱?

正常人殺左佢啦

sad end

出差佬原聲吧啦

典型趕收工

白警tony jaa冇死就好d

開頭唱咗生日歌

同殺破狼風格一樣 一定會死

小義成全大義?

諗起古仔果幾套竊聽風雲sad ending

最 sad 係呢個
正義嘅永遠都咁無奈

殺破狼嘛 第一集全部死晒

屌, 咁就完, 以為白警會幫佢報仇

真係臨尾挖返個心出來，吻別再自殺

如果佢果個係美隊盾唔係天線蓋就冇事

可能個巿長唔知情，以為自己係vvip得到既係屍心？

Ys 要救返崔杰一家 唔殺得

竟然係合拍片

好爛
香港電影除左韋杜黃劉許
無邊幾套見得到人

死剩卡士蘭

點忍到自己個女個心喺個臭廢老身上跳動
我真係忍唔到

市長都係傀儡嚟 背後勢力好大 就算知情都做唔到啲乜

係咪照顧個小妹妹
以前細細個睇真係接受唔到

下星期可以skip

成套戲都好慘

林敏驄果種搞笑真係好難頂

同依家一樣

點解殺完林家棟都仲救到崔杰一家

當年入戲鮑睇 悶撚到呢

今日睇返真係代入感大好多
「天地不仁，係你個女咁啱係嗰度」

個果陣個tone仲要好平伏

有條友楂槍入嚟
仲講啲閪野刺激條友
真係想死

卡士蘭有cancer
遲早都要死㗎啦

比個勾咁樣拉 之後仲要鬥力咁扯 d肌肉一定斷曬

有冇人睇緊中女權人個特輯

嘻嘻

想問下上個禮拜播咩

佢同詹瑞文都係嗰啲頂唔順的話就要一百倍速

睇緊

你選擇入場果下已經錯左

點解SHESHE劇情唔係出現喺《打天下》
我要睇善惠CP

吓
我覺得ok喎
好過王祖藍套撚屎戲

兩套都係屎 我好撚憎bob

有曾樂彤同傅穎兩個大整容怪

佢舊蘋果肌真係成粒蘋果咁

老母彤

jeana

好多英蝗

究竟下個禮拜做咩戲？

曾樂彤過多十年唔知會醜到咩地步

呢套啲女都真係幾難頂下
仲要有劉龍

真 勁多
個題材係幾吸引但係班人搞到我唔想睇

唱歌又唔掂 真係簽佢比老闆玩

靈異街冇post？
老母巴呢

屌我趕唔切返屋企

屌緊厹屎眼？

[Viutv台劇]《靈異街11號》

游水

又游

月巴口左口牙

扮咩
屌咗厹就認啦

【今晚8:30有《週六好戲勢：如珠如寶》】
林敏聰 自編自導自演搞笑之作！
老人院面對執笠大危機，大家老友鬼鬼，
一於搵方法同大家頂住！
人哋話「家有一老，如有一寶」，咁今次真係大量珍寶任你執啦！👵🧓

林敏驄 （Andrew Lam） #洪金寶 張繼聰 Louis Cheung
#週六好戲勢如珠如寶 #週六好戲勢 #如珠如寶
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

依套濕尻戲

King Sir 講緊平時林敏聰講啲嘢

有龜頭Bob 唔想睇

膠味濃郁

笑到仆街

google完，唔睇

成套都係林敏驄式笑話

完全唔好笑
對佢好撚反感

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16valve風油軑大包圍連鐳射彩色氣墊洗衣乾衣腐蝕性毛筆一支

賓周縮

笑到飛起

有龜頭bob，可以熄電視

on hei

屌你NG片嚟嘅

套野係睇王菀之

咁似阿神

好膠咁

羅新師父隻臘鴨

係咪crossover打擂台

班老野點解會聽林敏驄點拍套咁既鳩野

有錢收理撚得你

一個徒弟啞咗
另一個失埋蹤

本身friend底話

音導

陰道

算啦 開懷啲笑出黎啦

遲咗好多添
想睇下有幾9

大波妹

莊端兒

莊ching

端兒真係

屌 笑死

爆缸

cls還10蚊

what 7 you doing

鳩得嚟又幾好睇
節奏明快

係，比想像中好睇

廢撚事睬你

肥就俾人革職

話時話
以前洪金寶有邊套戲係做差佬㗎

窮人生仔

個老婆幾正喎

條女乜水？

cult到
套野上畫時咩料

Bob個假髮咁都唔甩出嚟既？

好真

賀歲片嚟

好多動作片都係

賀歲片搵鬼人睇咩
大堆垃圾爆谷片都無人留意呢套

紅乳暈

精忠報國

肺炎預言戲

傳播肺癆由此起
罰款二千有可能

咁認真, 好唔習慣

敗筆就係林敏聰一時好正常
一時還原

犯法嘅嘢等我地老人家搞掂

行動代號臭閪

有無人覺得睇到好老尷

咁樣講恭喜發財都幾有新意

有冇人真係會入場睇

我

我老豆老母

免費？

屌你老母
香港電影業真係無得救

有時諗
觀眾會唔會都有責任
咁樣都收千一萬

咩戲嚟？啱啱先睇，唔覺有上過嘅？

死左

上年2月上
都幾新
不過又反送中又武肺冇鬼人去戲院
套片仲要咁多老野
洗黑錢咩

嘔血喎，咩料

唔使錢係幾好笑既

同期仲有呢幾套，我應該個到無入戲院
廉政風雲 煙幕
新喜劇之王
恭喜八婆
你咪理，我愛你

好撚好笑呀屌你老味！
好撚好笑呀屌你老味！
好撚好笑呀屌你老味！
好撚好笑呀屌你老味！
好撚好笑呀屌你老味！
好撚好笑呀屌你老味！
好撚好笑呀屌你老味！
好撚好笑呀屌你老味！

上年2月，你係咪搞錯左啲咩

蝗早藍

嗰套撚屎戲

一至五又有得見端兒啦

咪扮啦
最記得你個撚樣出個打手post話好睇

係喎時間錯亂
上面話呢套都收千一萬都痴線
黃片吹晒雞先差唔多

我錄埋VO比朋友扮好睇

條友同cctvb美斯係同一隊人來

睇完想唔想界凳

東叔

下星期又播垃圾片

咁又冇
可能我笑點低
王祖藍套嘢就真係
喺屋企睇都睇到想

浪費哂啲好演員

但有你最愛

babyjohn?

BBJ

播咩

識貨

西謊極落

BBJ真係幾好J

好撚正
想同佢69

波波姐=BBJ

有無諗過BBJ想唔想

冇
佢實想
me首席打手

cls咁樣死撚咗

有無波波姐J圖

都冇死

佢啲鳩位同感動位都轉得幾快

林雪唔講粗口唔好笑

Heidi

茹可以

屌 講道理講到出面

忽然間入直路好怪

愛與和平

同林敏聰啲思路一樣好難捉

妖治巴嗰陣戲院睇呢part咩感受

好ON9
入場睇真係唔知咩心情

賀歲片竟然有人死

純粹想搵個場地瞓兩個鐘

幫藍絲廢老洗白

少少老尷

火雲邪神

cls

入佢中路

火雲邪神+鷓鴣菜

睇緊乜鳩……

個替身用得咁明顯

屌，變撚咗做武打片

暴走到

做乜撚野呀……

沈生你點知的

亞視暗星

好on9

仲有顧定軒

heidi

做乜撚

妖巴話ok
妖巴包容性好高

畀條毛你

林敏聰係咪好憎龜頭bob

呢套垃圾原來賀歲片嚟

垃圾戲
真係完全唔知佢做乜撚

林雪

好聽啲就包容性好高
難聽啲就乜野狗屎垃圾都睇冇tastebtw 我諗如果我覺得垃圾嘅戲都好垃圾吓

做乜鳩
入場睇真係浪費錢事小
人生2個鐘先貴

播垃圾點解唔播 淪落人？

關你老母監獄

有冇例子 講嚟聽下

好彩當初冇入戲院睇，唔係實屌哂老母

下次播埋一家大晒呀笨

個彩蛋完全唔好笑

屌你老味

笑撚到肚痛呀

套垃圾由頭到尾都唔知做乜撚

我好懷念罪犯既味道

江湖悲劇
紅祖藍嗰套撚屎戲
九龍不敗

做乜9

唔係掛
完全唔知做乜撚喎

好老尷...
係屋企睇到靜哂....

呢2套點解你會入場睇

有babyjohn 要睇了

乳翹

嘩下個禮拜

覺得西謊好過如豬

2套都未睇過
太cult

頭嗰part ok
臨尾暴走

BOB 係咪藍

李沁真係好靚

又係林敏驄謝生龜頭扑

下個禮拜有欣直

下星期做咩？

太空倉

相對西謊會笑得出，仲有BBJ

西謊極落：太爆、太子、太空艙

唔好同我爭住J babyjohn

Babyjohn係大家嘅

你食幼幼架咋
babyjohn 唔是幼幼

有食唔食 罪大惡極

你平時都食唔少 飽架啦

仲有 你咪理我愛你
生前約死後
乜代宗師
熟女愛漫遊

支持播生前約死後

又係龜頭Bob

仲有鳩柏豪

今晚12點嗰套猛龍特囧 有冇人睇過

暴龍哥
但係之前好似播過喎

3/10/2020 深夜12點 猛龍特囧

後面好垃圾

我諗住睇一陣算

有暴龍哥

so cfu

好似幾好笑

又mute粗口

曾經幻想過謝生有力接替暴龍哥個笑匠位 可惜

算啦，要接暴龍個位首先要乜都唔怕講，謝太都仲有機

仲要本身又係唱得之人
真係可惜

要有自由意志，唔係好難做到

楊明喎

扮黎明

呢套好唔好睇?

淨係呢part都好笑過頭先果套

其實就一般般
導演公器私用之作

尹光

用漏斗唔得咩

水喉都得啦

係要行嘔吐呢條路線

嘔維他奶

打爆牆呢段係幾好笑

咁多人都淆 cls

想露J

娜姐

今晚係咪可以唔使睇

我的情敵女婿先係boss

生前約死後反而想睇 好似好好笑
果期入戲院睇其他戲聽到隔離有pair女話好好睇 睇到喊

馬撚 1:02:24-1:06:12既個人show

龜頭Bob覆viu fb d cm
唔驚cctvb屌咩

【今晚８:30有《週六好戲勢: 西謊極落: 太爆太子太空艙》】
人氣作家作品改篇！將太空艙荒誕事帶返地球，
赤裸裸呈現大家眼前，呢幾位無乜運嘅平民貼地太空人，
想改變頹爆命運，真係咩都夠膽死！

BabyJohn蔡瀚億 張繼聰 Louis Cheung Bob Lam 林盛斌 #林敏聰
#週六好戲勢西謊極落太爆太子太空艙 #週六好戲勢 #西謊極落太爆太子太空艙
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -
標註人名標註地點設定帖子的日期和時間發佈品牌置入內容時，可以使用此選項來標註企業合作夥伴。標註產品

依家好似轉咗合約 畀啲偽人去第二個台度亮相

開定(11)

我都見到 笑撚死

屌你又愛奇藝

製片商
中國3D數碼娛樂
愛奇藝影業
捷成世紀文化

冇人睇我嘅babyjohn？
唔緊要 我睇

果陣戲院睇過

想唔想介凳走

hea住睇

成個葉劉咁撚樣

其實幾好笑

我john
大大多多支持我john

有Shiga 正

兩個都去咗無線

把聲好撚難聽

變臉快過我打飛機

冇好聽過

唱歌都還好 一講野就

句句都有骨

Shiga個膀頭尖到插死人

輸家同拍豪究竟有冇做過愛

老母：依家咪叫緊雞

屌 mean過我

呢套野好撚星夢

真係好驚D女仔瘦到咁 仲要上鏡係肥D

話無你信唔信？

叫床應該幾好聽

公廁咁大波

辣椒強

點解依家成日播d垃圾戲

babyjohn

我john

聰哥識食

ViuTV jm9

欣宜仲大波

肥得有道理

擲鐵餅

幾撚好笑喎呢套

好撚大鑊都出到電視

呢套野個改編血西 支持下本廣創鿇地羊曲地羊啦

扭蛋

屌你老母
痴撚線

追唔到

食咗禁藥

扭骨灰